岩岩食大家樂大大聲叫個收銀豬扒!！

：我
：店員

我：唔該要個b8(肥牛河粉）
店員：有得揀豬扒喎。
我豫疑咗一陣~
我:豬扒
呢個時候我先發現原來個收銀都係肥婆豬扒，忍唔住笑咗出黎，希望佢唔知我笑咩

我：唔該要個b8(肥牛河粉）
店員：有得揀豬扒喎。
我豫疑咗一陣~
我:豬扒
店員：肥牛

。。。。。

你叫，好大喲

2/10

好尷尬

肥牛配豬扒 雙拼啦你地

我瘦肉